會企前線既入一入黎 用一分鐘睇左佢

1. 喬裝警以往會以3-4人作小隊 點都會痴埋一齊 唔會走散
2. 喬裝警會帶頭破壞地鐵站/裝修 或者會帶人去有狗部署既地方！
3. 喬裝警會帶兩支棍做野 一支係裝修用既棍(主要銀色) 一支係伸縮警棍(黑色)
4. 喬裝警大多數用既頭盔係軍用頭盔 姐係平時防暴戴既差唔多樣
5. 喬裝警一般不會主動同人交流 甚至會避開記者提問 但不會抗拒記者拍攝其破壞行為
6. 攝衫好重要 攝完的話支伸縮警棍一定突出黎
7. 有便衣會跟蹤人返屋企 所以返屋企前請兜大圈
8. 獅鳥要快同狠 用硬物打關節咩人都收皮

唔係要捉鬼 但要留意唔好咁易俾人帶風向
一定要有批判性思考 自己安全一定係擺第一位

推

幫推
但佢呢隻頭盔都有手足用緊，唔好單睇頭盔就追人鬼
但
切勿沉迷捉鬼

記得攝衫

咪撚捉鬼 唔好浪費自己時間

1 2不可作準 前線手足有好多小隊行動

係 所以唔好捉鬼 但要提防

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

用意係 如果條友一個人 可以唔駛花太多時間睇佢係咪 又或者佢一直都係跟人風 亦唔駛浪費時間睇實佢

推 好重要

Push

push

Zip衫防鬼襲

伸縮都有手足用

On9你講果堆野大把前線係咁
咪撚捉
自己提防

攝衫

Tui

咪講咗唔係捉鬼

push!!!

啱 我都用緊

今晚去邊到食飯好

睇漏左 自膠

推推推

唔係捉鬼啊 係見到要提防 一係就遠離

pish

警棍先係銀色架啵
樓主d風唔太準

今日和理非呀

攝衫防鬼

有用，推推推

係
要學識防鬼
十月啦唔好再捉鬼

鬼捉唔曬
最緊要係提高警覺
留意身邊既人至於
唔好容易俾人帶
見有人行動 不妨上前問下原因

tui

推推推推

FAST頭盔?

鬼比狗更賤 更大威脅
一定要捉 唔好比人帶風向
唔理D鬼 鬼只會越來越多 更多手足受害

睇片對付臥底害蟲 一定特別重手

先打 雙手關節(攞唔到武器還擊)
再打 雙腳關節(走唔到)
重手再打 幾年先復完 少隻臥底對人類造成威脅
亦可減少害蟲肯做鬼數量

鬼係中途突然出現
有目的拉人，
人多就唔驚，附近人少就小心
鬼制服手足，會拎狗棍，噴椒，甚至槍
威嚇其他人唔好埋黎

安全第一

Support 678 其他留意下就好 唔好哂時間捉鬼

行動建議

1隊伍4-8人
2公眾場合收皮
3有野tg傾
4武器唔擺屋
5唔影相
6前線現場警戒身邊人(多鬼)(不捉鬼、防發難)
7傘陣整好先爆野
8爆野十分鐘即走
9爆完野勿小隊散去，四方八面離開再聚
10現場勿除裝
11前線學反跟蹤

有關反跟蹤

1勿以小隊形式進場離場，分別入，分別出
2進入大型開遮人群中穿梭(against天眼）
3便裝無口罩，口罩即blackbloc
4上交通工具前換裝
5巴士小巴扮搵銀、再落車
6地鐵閂門前上落
7多次轉車
8升降機、窄巷易發現跟蹤
9義載勿到屋企附近
10屋邨大廈入，另一門出(發現跟蹤)
11返屋企前不斷兜路留意有無跟蹤
12女仔話有色魔，尋求路人協助
12扮講電話：朋友5分鐘後到
13注意鏡頭

警告：有跟蹤唔好走到無人地方，警察有殺人、強姦、綁架先例

其他建議

1tg定時信息
2sim卡pin
3使用walkie/zello(手機app)
4寫遺書

唔好捉鬼 只需提防 be water

其實同勇武裝一樣 唔好亂捉！

1234568都係真勇武會做
咪撚亂黎

唔好再活係自己世界
勇武齊裝仲癲過防暴
自己唔買唔用唔好亂捉手足

佢地而家支警棍係會收入背囊，之前荃灣捉人見過，慢慢係背囊抄支棍出黎，柒到核爆。

係 所以攝衫可以減慢佢地拎出黎既速度

推爆

個頭盔我都用緊